【一手】元朗 yoho 有部份舖頭無啦啦收舖，下面又有狗

舖頭啲囡話唔知點解
連管理處都唔知
化妝品果幾個牌子似乎係同一個集團
但 zara 同 h&m 好明顯係另一堆
所以未估到點解

影果時大約八點
其實仲有好多舖照常營業

扮有做野囉，完

推

做成社會不安寧嘅就係佢地
無啦啦製造恐慌

一見到佢地套制服就代表危險

元朗下午兩點 有錶行被打劫
肯定係知道 警察39分鐘先到 怕撚咩